究竟彩虹橋係一個咩概念？

人死左唔會去
畀人食左嘅雞鴨大閘蟹唔會去
淨係死左嘅貓狗會去

會無限伸展
同埋隔離會有飛象表演

出處其實係邊度 啲人fb成日話貓狗去左彩虹橋

日本個條？

寵物個條

以為童話online

以為講緊雷神嗰條

斷左了
Asgard

賽德克巴萊 ？